將軍澳男童被帶走 示威者圍警署 警射催淚彈

將軍澳男童被帶走 示威者圍警署 警射催淚彈

將軍澳有男童被警帶走之後，有大批示威者包圍將軍澳警署，向警署投擲雜物。警方之後發射多枚催淚彈，有讀者提供片段顯示，部分催淚彈射到新都城平台。

將軍澳廣場較早前發生爭執，有讀者提供相片，指有年約 10 歲男童被警方帶走。有影片顯示，大批市民反應激動，高聲問男童的名字。

《蘋果日報》報道，一名中年男子向人群動武，之後防暴警一度進入富康花園內，拘捕2男1女，當中兩名男童年約10歲，警員以兩人藏有觀星筆將他們拘捕。有不少市民曾設路障，試圖阻止警車離去，目擊者指警員曾經在現場開槍，疑似是海棉彈。數架警車最後駛走。

黑警敗走將軍澳

幾時連幼稚園學生都拘捕?

屌依家連10歲細路仔都捉
真係痴撚哂線

聽日

痴撚線，捉到冇野好捉
不如捉埋街邊啲流浪狗話佢地非法集結吖笨

半夜喺狗屋入面無警告下向民居射廿粒以上TG

將軍澳班街坊一聽到催淚彈係歡呼
你就明佢地等呢粒等咗幾撚耐

呢張直頭可以交去外國傳媒

狗狗正式向將軍澳人宣戰

有煙城市tko